世柒：唔好搞Starbucks

暫時停止針對Starbucks，可以罷飲，可以搵人寫信去美國總公司，要求終止喺香港嘅專利權，但唔好攻擊，因為五毛可以Spin，始終香港人權及民主法未過，而Starbucks係數一數二嘅美國公司，所以暫停攻擊Starbucks係合理。至於元気系嘅壽司餐廳，要做好多文宣，最終迫日本元気總公司同美心終止協議。我個人咁睇，如果迫到伍家將美心餘下股權，全 部賣俾英資怡和集團，咁就可以結束行動。伍家必須為伍淑清為咗自己喺中國飛機餐生意而賣港，付出應付代價，呢個係基本原則。美心變成英資財團，反而會少好多日後喺香港存在嘅問題。

我覺得最少好似搞完元氣咁 解釋返

佢講到咁理想 都要怡和或者其他英資肯買先得架
不過同意紅鋪未至於要裝修
罷食或者最盡噴門口就夠

認同

推

Push